英國攝影師影咗張好靚嘅 "Be Water" 作品去比賽，需要大家投票支持！

CLS 真係好靚

投票 Link:

Twitter:

Sorry 斷咗 link
用呢個

Pushhhhhh

投票

好似唔得，一入就係voted

我要呢張相贏 British Photography Awards

咁奇怪？
咁你試下入佢 twitter 條 link

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

Pushhhhh

我冇問題喎，換部機又可以再 vote 過 lol
係咪同 IP 有人 vote 咗
可以試下轉用 Data 上網

六福執到啦全球宣傳

投咗啦

同班示威者一齊

屋企俾人用咗可以轉用電話 Data 投

推

請用此 Link
佢用 IP check, 如果同 IP 有(屋企公司)人投過佢會當你 voted.

你可以轉用 Data 或者另一個 wifi 投票

up

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

死左link

用 #2 嗰條喎

地面個彩虹係點整 水炮車？

好畢

長曝光

人流，用長時間曝光
好似影河流咁

咁個個擔唔同色遮咪好似彩虹咁囉

點解我未投佢話我已經投左？

係咪你公司/屋企個 wifi 有人投咗
佢睇 IP 架
試下用電話 data 投？

我就係用電話

死link

我啱啱先試完
熄咗 wifi 入翻自己條 link
可以投多次添喎

或者你試下用佢 twitter link?

用data...一㩒條link已經話You have already voted in this category.
代表IP已經比人hack咗？

好 我一陣試試

404 not found

六福珠寶💎

你用 wifi?
係咪有同事/屋企人投咗

要熄vpn？

Page not found

#2 或者 #21 條 link 喎
#1 link 死左

平心而講，唔係真係咁靚
不過手足要支封

咁講法都可能係原因

我用data都係
就算關wifi事 屋企人都一定未投票

Push

咁你係咪用 VPN

用data
經Twitter同pinned 條link都唔得

404

熄vpn就得咗

Voted

真心靚 投咗票

Pushhh

vote左

如果你用 VPN
同你 share 假IP 嘅人都有可能投咗，可以試下熄咗再投

條link好似404咗

me2

#2 / #21 喎
#1 係死咗 link

推！！！

試過reboot router個DCHP黎轉IP再vote過

投左

用data 入去係404....

入 #2 / #21 喎
#1 link 死左

好靚 推

Description

06 October 2019

A river of pro-democracy demonstrators and their umbrellas walk through the streets of Hong Kong Island in protest of China's ever tightening grip on Hong Kong's freedoms.

The leaderless movement coined the famous Bruce Lee phrase 'Be Water' - adopting a highly agile, mobile and fluid form of protesting causing difficulty for Hong Kong's police force to predict their movements.

This picture was taken using a -10 f-stop ND filter - to allow a long exposure in daylight, with tripod and umbrella. I wanted to capture the demonstrations of Hong Kong in a way that really caught the eye. Everyone has seen the pictures of thousands of umbrellas, but I wanted to go further than that.

The 'Be Water' tactics have been incredibly effective and had reached across the world - being copied by protesters both in Catalonia and Lebanon. And a way to present their innovative tactics was to try an innovative day-time long exposure, capturing the embodiment of being water.

感咪可以用vpn狂投？

有乜咁L特別？
就係因為一個鬼佬影左幅香港嘅相 再牽連起政治
就一定要投比佢？
又唔係影得好靚好特別
咁樣做馬比佢 有咩意思

上面有幾個巴打反而話用 VPN 會話佢 voted
可能有同佢 share 假 IP 嘅人已經投咗

习曱甴

pushh

加一
部機lag左下再禁果陣就話投左

係咪用咗 VPN/wifi

推, 已投
記住係用 #2 link

點解error 404嘅

用 #2 link 喎

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

👎🏻

1. 如果係香港人影我一樣會推 post 叫投票

2. 佢呢個比賽係 Documentary 類別， Documentary 類比賽從來都係含義>>美感

3. 贏咗可以增加 coverage, 㩒個制就得點解唔做
4. 我覺得好靚 而且佢仿效長時間曝光河流相嘅影法嚟貼翻 Be Water 嘅主題，我覺得好有創意喎。

巴士冇郁過?

push

用#2條link

tui

投埋右

又404嘅

Okay了

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

投咗，但其實張相裹面睇唔出遊行。

Hong Kong Island, Hong Kong, China.

個focus去咗六福珠寶

Pish

六福珠寶

和你投

我用Nord VPN，投完一次就換一次，可以狂投

正

請先推行動post

用緊data 都係咁

已投

vpn?

冇用，定係你叫我用vpn 投

問你係咪
咁都唔得真係怪喎

pish

借位

尖沙咀今晚 6 點

12.24星期二
音樂罷工街站計劃

時間：12.24下午6點
地點：尖沙咀噴水池
目標：
1) 宣傳音樂界罷工。
2) 現場音樂，引起注意，但音樂只係輔助，非主要。希望大家一直loop 住玩抗爭歌、美國國歌，之類。
3) 宣傳抗爭理念，香港人既就掃QR code 入工會，鬼佬就掃QR code 入英文文宣channel 同埋連登國際台

連星火都比狗咬，你地肯三罷未
不過，音樂界繼續同你罷

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

六福珠寶stand with Hong Kong
Btw support

voted

老實說講完全唔靚
但都照投啦

Why 404 not found

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

same

老實講靚就唔係好靚 但點都會投

#2 條 link worr

7左
Voted !!

推推

其實好撚普通

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

係咪佢個網壞咗
冇理由電話data，第一次入都already voted